有女朋友嘅男教師偷食校內女同事，更令對方需要墮胎

曾任教師的男子與女友拍拖期間，卻暗交校內的女同事，更多次令女同事懷孕，卻因此惹下孽緣。女同事即使亦另與他人結婚，仍苦纏男教師並為對方誕下骨肉。男教師最終迎娶女友為妻，惟結婚當天，遭女同事到婚禮會場「踩場」滋擾，期後的三年間，男教師想盡辦法撇清關係，但女同事則施以各式各樣方法滋擾男教師夫婦，包括恐嚇其懷孕的妻子墮胎、抱着男教師的骨肉往其工作地點「示威」等，令男教師要不斷轉工以避尷尬，就算報警亦無效，最終在無計可施下，今日(9日)向高院興訟，以法律途徑解決孽債。

原告湯子俊及其任教師的妻子莊悅嬣，被告是小學女教師黎詠儀。入稟狀指，湯及莊在2007年拍拖，惟湯在2011年於天水圍某校任教時，與黎發展短暫戀情。翌年11月湯決定與黎分手，惟黎聲稱已懷孕，並威嚇會告知莊，之後黎雖墮胎，但仍與湯維持關係，即使2014年8月黎與另一男子結婚，仍不肯與湯分手。

2014年11月29日湯莊結婚當日，黎到會場宣稱懷有湯的骨肉，但湯沒有理會。此後黎開始不斷向湯氏夫婦作出滋擾行為，包括逼湯跟她出國旅行及維持性關係，否則會對其妻(莊)不利。黎又去信莊任職學校的校長，指莊亂拿病假等；2015年8月，黎誕下湯的骨肉，湯希望分手，黎仍不斷致電滋擾湯氏夫婦，包括發放黎與湯的裸照並說侮辱性說話，黎更帶着湯的骨肉到湯的工作地點滋擾，湯雖兩度轉工從事不同行業，仍未平息事件。

去年起，湯氏夫婦與黎簽訂合約，稱會支付孩子的生活費，要求黎停止滋擾；黎卻毀約繼續到夫婦的住所及工作地點滋擾；至去年莊懷孕，黎得悉後傳送恐嚇訊息要莊墮胎。即使夫婦發出律師信，甚至報警，警方亦曾拘捕黎，惟仍未能止息黎的惡纏。遭滋擾三年，「疲累」的夫婦出現精神及心理問題，需要接受治療，他們並入稟高院，要求法庭頒下禁制令，禁止黎踏足夫婦的工作及寓所一帶、禁止黎再張貼滋擾性大字報、禁止黎找私家偵探跟蹤夫婦，並要黎作出懲罰性賠償。

識唔識規距出來玩唔避孕?

仲想生仔留住個男人
之前另一間報導講左呢條怨婦仲恐嚇個大肚婆

溝著個痴線婆

好撚癲，應該就來癡到攬住一齊死

有冇人可以起底

色字頭上一把刀

呀黎個生育能力咁強
落咁多次都中招

最慘係個小朋友

湯子俊

條女自己又有老公

痴撚線呢班乜撚嘢人嚟，重話教書

好想睇2個女人邊個正啲

教畜

成件事條仔好有問題喎
條痴女真係慘...

黎2014年9月墮完胎，2015年8月黎又可以生湯仔
而家出晒名，黎個老公頂帽

都開晒名

離埋婚啦嘛 點忍

條仔又咸濕,條女又癲

鮮血之結末

咁爲食緊係要埋單啦

咪係

鄭錦滿好彩咋

拍劇咁款

此後黎開始不斷向湯氏夫婦作出滋擾行為，包括逼湯跟她出國旅行及維持性關係

好淫賤

男女都唔抵幫

成單野神神經經

痴線婆個老公呢？
小朋友無辜嘅

自己google la

中左咁多次招都仲要中出 爽一時後悔一世

個黎女大住個肚都揾到人結婚？
個男傻嫁？

點解姓莊既仲肯嫁比條仔

條仔咁魅力
咩老師黎
湯告老師咁型？

香港教畜
一群冇工作能力同社會經驗既避世者

姣婆遇著知粉客

黎個老公 好慘

冇圖得文咪正囉 有圖多數雙登仔都會話狗也不屌

圖呢屌你

點解可以結得成婚，仲要未離婚

條仔生育能力仲強

好撚癲
仲話做老師

墮左咁多次
有次仲係3月中左9月先墮胎
之後都仲生到

黎個老公
睇住個老婆又同人生仔又迫人去旅行扑野，仲要養埋人地個仔，個老婆就拎個仔去搞人

最慘應該係黎老公

男人口裡說不，身體卻很誠實，個頭話斷絕關系，呢頭就晚晚中出灌精

3月有左9月墮胎

成6個月仲落到咩

之後都生到嗰下勁

超強基因

不過都係佢講架姐

同歸於盡就岩

屌你湯告老師

個男人抵死

依兩個教師都幾淫賤

你就傻西
知唔知教師幾錢人工
養隻狗仔有幾難

咁都有笑位

雞到咁

屌你老母

可能條痴女迫呢
條女癲成咁真係有可能

應該莊同黎老公一齊
黎同湯一齊
咁咪happy ending囉

tvb

個男人好撚仆街

一個太細個比人呃
一個由頭到尾都被蒙在鼓裏

原告個老婆先最慘

亂撚到

有冇男老師相 應該好撚charm

個癲婆大住肚同人結婚？

搵人埋單

咁既賤男居然冇人鬧
淨係話黎係痴女

咪係
個女人起碼肯為佢墮幾次胎
佢除左出精仲付出過啲咩？
唔洗還呀？

明知人地墮左幾次仲中出
冇感情都顧下人地身體丫
唔講感情瓜葛呢條友都係應該係世紀賤男黎

真男人

講到女人大肚男人全部都係男人責任
先唔講可以唔戴套唔比屌
再者可以食丸啦
條女而家無爽過咩
無爽過就唔會搞到而家 追撚含咁既款啦

有冇人發覺成件事 最慘係 黎個老公

應該係毒撚

教員室play

哩期教畜咁多新聞

個個都人乾咁，比個肥婆吸晒精氣

我都覺條仔大問題d

會唔會變到school days情節咁

教畜抵撚死

睇來湯真係好吸引
正常結婚個日比人咁樣搞
離婚都有機會
依加兩條女都唔放手咁

spin條撚咩
邊隻字話全部男人問題？
個女賤 個男就唔賤？
個女唔識諗 唔可以個男識諗架咩？

人地墮胎幾次仔都生埋
射完精一句唔該就拜拜
比人糾纏唔撚係報應？
怕有手尾 一係戴套ons算撚數啦

宜家奶野又叫差佬同法庭幫你執手尾
唔理你又叫哂春咁

湯應該出黎開班教溝女

好想知佢究竟有幾型

好玩唔玩 玩感情

我覺得佢應該唔係靚仔 係有把口

其實原告老婆知唔知自己一直戴緊帽
拍左4年拖之後出軌喎 果陣未結婚條仔已經瘋狂中出人
後尾結左婚仲要送個老公出去陪人去旅行 諗起都嘔心
原告話以保護老婆為理由繼續扑野 實質係咪下體思考想享齊人之福

我都係咁認為
有老婆想要多個SP

你地睇下原文，話原告兩夫妻一齊同被告簽協議書話會比生活費養男原告同女被告個仔，女原告真係痴撚線 做人仲有冇尊嚴

黎個老公頂帽真係笠到落腳指尾

一齊左十年，結埋婚，有埋BB，女原告擺到明驚搵唔倒第二個男人，所以堅決繼續食屎。

黎3月大肚，8月同佢老公結婚，5個月身己冇理由察覺唔到掛？

有冇圖？

但有講過黎係有老公咩???

自膠....睇漏左..sorry

可能以為係自己的

兩面都吊住

幾撚時先有圖

如果整個大反轉 黎個老公又係搞大過莊個肚
真係好睇過戲

隔離post見到

來源

btw, 個男人真係大仆街

屌

淫賤女教師
係咪扑野果陣夾實條仔迫佢中出

有冇樣先？

BTW，成日睇錯骨肉湯

條佬都連豬排都肯中出，能人所不能

有錢分

等睇女被告樣

你扑埋我個份啦

隔離post起錯左呀

個賤男成條木咀咁撚樣

條女幾正

如果呢個係套戲，一定要用呢個做戲名

但呢個LinkedIn account係做 warrant trader wo

轉咗行啦
重有位女事主呢

lm

miss cheong

教MATHS?